有無人記得杏花邨同筲箕灣之間仲有個站？

是咁的，
小弟由細細個開始就住柴灣
未懂事果時無意識記住柴灣係1，杏花邨係2，筲箕灣係4
懂事之後就一路凝住杏花同skw之間有個站
(Sorry for 1999)

On9

住左30年

係呀我都記得

死啦 個站叫咩名呢

如月站

海防博物館站

阿公岩呀

曼德拉效應

筲箕灣效應

杏花邨效應

> 學術台 - 有無人記得杏花邨同筲箕灣之間仲有個站？
--> 創意台

收嗲啦

個站名叫on9站？

樓主弱智

杏花村入伙就搬入去，未聽過

係未，入錯左車廠乍？